美售台F-16戰機 川普：我已批准了

美國總統川普證實，他已批准軍售台灣F-16戰機，軍售案將待國會通過。

根據白宮新聞辦公室提供給媒體的資料，川普在登機準備離開紐澤西前回答媒體說：「是的，我批准了這筆軍售，現在正等參議院通過，但我已准了。這筆軍售價值80億美元，很大一筆金額，會有一大堆就業機會，我們知道他們會負責任地使用這些F-16。這是一款很棒的飛機。」

出售F-16戰機是近年美國最大規模與最受矚目的對台軍售案，在美中貿易戰陷入僵局、川普又將貿易戰與香港示威情勢掛鉤之際，售台戰機可能再次激怒北京。

軍事專家們認為，台灣取得的F-16V是一款新型號，能掛載很多種短、中程空對空飛彈，更能有效抗衡中國大陸像是蘇愷35（Su-35）、殲10（J-10）等第4代戰機的空中威脅。

製造商洛克希德馬丁公司（Lockheed Martin）指出，新的F-16擁有之前型號所不具備的多項航空電子設備、武器和雷達技術，戰機結構更強，能「一路用到2070年，甚至更久」。

台灣的空軍司令部16日宣布，向美採購的66架F-16V戰機，未來將新增一個聯隊，並擬部署在台東志航空軍基地。

台灣今年稍早要求購買這型飛機，這項軍售交易須經美國國務院和國防部審核並送交參、眾兩院外交委員會批准後，再送回國務院定案。

「華盛頓郵報」15日引述知情人士披露，川普政府當天告知國會，價值80億美元（約新台幣2507億元）的對台F-16戰機軍售案將提交國會審查。

美國於1992年售台的F-16A/B戰機，也將斥資升級為F-16V。

America Fuck Yeah

14億蝗蟲激到爆血管

台灣都幾有錢

中國很想要吧

下年韓國魚上台會要求退貨

老解表示等到退伍都未踏足過台灣

香港其實都很有錢

可惜用黎捐比大陸

美國發大財

跟住又有人話自住研發 ?
你知啦，宜家佢哋咁多間碟 ?

美國一定出盡奶力 俾英文連任 唔係等於將 哩d機密送中

80億美元，香港一條跑道夠買幾多架？

忡要養強國蝗蟲。

係都會俾共匪玩完，拆完先退貨。

823

買完咪又係解放軍袋
獨立左先講啦

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

F16V又唔算好機密既

有聲

Team America! Fuck yeah!

香港d錢多到 成隊army圍住曬香港都得啦

人地 80億 us (640億港紙) 買戰機...
我地 香港600 億只可以拎黎起天橋咋...
隨時起幾個單車車位3000 幾萬都三份一架戰機

輸撚硬

話起明日大嶼個堆錢夠比nasa去多次月球啦

200萬人每人課3k 多少少已經夠買

IN TRUMP WE TRUST

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

係囉，佢消費咁低都有咁多錢

交保護費姐

借個位 唔好意思

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

coming in and save the mother fucking day YEAH!

用到2070

買飛機好過之前買坦克

唔會退返美國

會送比支共

舊野改做電子野姐聽講cable management先係最麻煩又要抗干擾、又唔可以大大條、又要易維修/更換，仲要識自己報錯

冇辦法，大豆賣唔出，唯有賣武器。

台灣貧窮人口比例上好似係亞洲最少

侵講好撚搞笑
講到為經濟發展 正
台灣買玩具識玩嫁喇 冇問題

支那仔越遲簽果份deal, 條件只會越黎越辣

膠鐵個1000億 可以買幾多架？

1.5億美元一架, 一條元朗天橋都夠買11架係香港飛來飛去了...
沙中線可以變一個中隊, 明日大愚可以買夠千幾架守衛香港

Fuck yeah

好貴
1.5億買到f-22了

我當佢賣比香港加曬價, F-22唔會賣香港啦,太新款。

唔起高鐵嘅話，根本可以做亞洲武裝小龍

犯我香港，勢必攬炒

香港買航母啦, 好似都係1000億左右

計市民資產都唔係講笑

如果所有有能力既黃絲/反送中既全部移民台灣
每位HKD1.5M
台灣應該變亞洲區非常有錢既抗共基地

台灣好多有錢佬架

屌，我日日經過個堆戰機價嘅單車位

即刻諗起把聲

香港要一架，唔該!!

之前高登話jas39最岩香港用
買埋f-15se高低配

下一步:承認台灣獨立主權

America FUCK YEAH!

6240億，囉去

非常好

Sir this way
唱紅反黑2.0, 紅海戰術

America! Fuck Yeah!

650億HKD黎講
唔計超支
都唔夠比條濕鳩高鐵

OH, SAY CAN YOU SEE,

我連一架尖十五艦載雞都未得...

幾時賣比義士

有錢搵，點都制啦，之前賣俾石油佬咪一樣怕咩

Sir this way

有請華大嬸

Jas39要基建配合至發揮到作用，
空防部署陸基神盾更有效。

香港唔係倒錢落大白象夠買幾支軍隊啦

係咪講緊對岸2070年前技術都唔會追到F16V

賣電子野做晶片搵好撚多錢，唔會話比你知

買哂F-35算啦

f-16 係咪最新block先

諗起前排係twitter見到既呢張圖

唔怕大陸滲透？
軍方應該有大陸spy

好平

下年選舉好似唔駛選咁

起塊玻璃仲要6000萬嫁
夠買戰機上面啲彈

這是一款很棒的飛機

其實佢冇可能上到台

66架F-16 80億美金都唔夠一條閪鐵

好應棍

太樂觀
柯p𠝹小英票
隨時漁人得利

口交部出咗聲未？

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

美國同台灣事關中共屁事？

中共口交部別再說三道四了

美帝同共匪講唔使用手都屌得柒你

一樣𠝹埋國民黨

「我們知道他們會負責任地使用這些F-16。這是一款很棒的飛機」

F16 好勁架咩 ? 美國好似用緊f22定35喎
賣晒d舊野俾人

f16 好似係唔生產
我覺得35B就正 垂直昇降又得 正常起飛降落又得
唔知可唔可以塞多個人落去
35B特殊任務攻擊機咁

發大財 發大財

元祖F-22

香港唔使要航母啦，應該起條長城，加勁多驅逐艦夠做

五大訴求 缺一不可
支持勇武！支持和理非！
不割蓆！不譴責！不篤灰！

早排好似聽光明頂定唔知邊個節目，話今次軍售既重點唔係F16，係最新型既便携式反坦克導彈，因為呢款野美帝係唔會咁輕易出口，出得口即係有2個意思:
1. 台灣係美國堅實既盟友
2. 應該大陸登陸作戰木

台灣無份投資，而家F35既銷售對象好似係當年有份投資研發既國家先

What you gonna do, when it come for you?

有冇巴打熟軍事，呢系列戰機有幾大戰鬥力？

直接比曬啲資料比中國啦

俾埋設計圖你都整唔到啦

基礎工業科技設備差左50年

三頭馬車，泡菜瑜反而會跑出
佢果班收哂錢，洗哂腦實投返個光頭大話精
反而正常投票會睇柯p同英文表現，分薄左兩邊

God Bless America

唔通賣新野咩

F22失敗作無人要 ,F35咁新就算賣比你都要用返十年八年training, 即食都要用f16頂住先

浸浸真係維尼best friend

嘩屌咁支那買唔買得？

侵侵後果自負

人地養得起成支軍隊唔好睇台灣消費物價咁底

F22係本土防衛用唔會出口，F35台灣本身無參與開發，應該無咁快賣俾其他國家

但篇文講，F16可以抗衡 SU35，俄佬會唔會廢左啲

MAGA, bitches!

唔倒萬億落明日大嶼, 可以買到十架航母保衛香港

F16本身就幾古董
首飛係45年前

但F16V係2012年開始嘅計劃
2015年首飛
基本上係upgrade哂火控雷達、mission computer、電子戰設備、cockpit部分裝置等等
當中新嘅火控雷達AN/APG-83係由F22同F35嘅火控雷達衍生出嚟
最正係呢個upgrade package係可以裝落去大部分現役F16
簡單講就係拎個F16殻
但換咗啲現代化嘅餡
永續F16

除非真係要反攻大陸, 用F-16做領空防衛都夠應付, 一般戰鬥機講求速度同武器携帶量, F-16其實對比大陸D飛機, 規格上係唔夠,但未至於差幾皮, 大約係差左半代。
F-16雖然係舊機, 不過其實都RENEW同不斷改良過好多次, 身為多用途戰鬥機之王, 單挑空戰會輸比大陸纖10(人地超音速...),
不過用在海域巡邏空對艦戰鬥、索敵方面已經好足夠, 重點係而家係導彈陣時代, 飛機都係做炮灰用...

無錯, 根本係幫部舊電腦換曬入面D底板CPU同顯卡去到電競級數, 但繼續用個舊殼。

F22失敗作？

係國會唔俾出口咋

唔係有殱31咩,點解咁驚上一代嘅F16戰機

612 721 811

最正係唔使郁動現有嘅結構、能源同埋冷卻系統
即係同一個機箱 同一個火牛 同一個冷卻風扇
但可以由原本用pentium直上到用i9

其實F16重有個variant係QF16
而家用嚟做新一代靶機
但既然佢可以全程遙控
個潛力應該唔止淨係做靶機

你老母臭閪用嗰一兆港紙我地一早上撚左火星啦 得啲on9先倒落海咋

F16 v係最新啊

其實個人認為F-16V入左台灣後, 台灣有一定既技術力進行小幅度改良, 到時可能直接改做無人機版F-16去打空戰, 再搵台灣電競班宅去操作....

自己買

買啦

蔡英文有林鄭助選

好撚平 66架先係80億usd

可惜香港人無骨氣黎去 用岩自己啲錢

係香港要搵塊地起空軍基地仲貴過買幾廿架飛機

老解：後果自負 後果自負 我們最叻打飛機

夠唔夠買架航母玩下

轉售中共發大財

台灣唔窮
另外就算借都借返黎啦f16 wor

最好笑既係美國空軍寧願入f16v都唔想買f35

can u feel

下
美軍啲F-16 n年前到而家都仲係Block 50喎
唔好玩啦唔想要F-35

推

其實架機喺國家嘅角度來講唔貴

香港d儲備買到成team返來

特登飛架野去支那再“墜毀”

其實唔係唔想要F-35, 而係造價太貴, 唔會入太多架, 亦都無可能大批更換F-16....(美軍自己仲有好多F-16C未換...)
F-16V係用來賺錢既第3代半機, 賣比人賺好多,
美國自己仲有第4代、第5代可剋制
中國殲-10, 吹到好大都只係大概F-22既級數, 即係當佢4代機, 但入面有D技術仲係人地3代機既野....可以當佢3.75代?

簡單D講, 大陸空戰仲未夠力速攻台灣, 海戰又唔夠台灣艦隊精良, 飛彈戰又比台灣飛彈防禦系統跟到實, 無位比佢入, 逼住連繫國民黨用堆D韓國魚、柯文哲咁既手段去搞亂台灣政治。

台灣有送中

這是一款很棒的飛機。

台灣有錢到銀行借左成兆上大陸，話台灣窮都on9，台灣先進國家黎，只係因為基建早幾十年前已經做好曬，無成日更新，先覺得佢d野舊

F-16過多十幾廿年都會被取代
而家F-35貴唔代表將來會貴
你買得越多單價就越平
仲有F-16係4.5代
同升級咗嘅j-10同級

港珠澳條橋都起左1200億

夠買120架F-16屌打中國

民調唔樂觀

呢架機勁唔勁架？ 感覺似iPhone XS MAX年代嘅iPhone 4s 我純鳩up

有台積電係到，世界頂級7nm代工廠 未來5nm 3nm都係靠佢

f16 半賣半送都得啦

等睇強烈回應

你當佢係iphone8啦

台灣電子技術真係好勁

之前講話香港用1萬億可以完全組織到軍隊
好過起個垃圾島

每年交1/10 俾美帝俾保護費好過

香港唔起高鐵 唔起港豬澳

唔起明日大嶼

買到幾多架航母

可唔可以比d airsuppport香港

其實台灣得幾十架飛機有咩用？人地中國幾萬架

咁又誇張左

遼寧號仲用緊常規動力，作戰能力成謎

美帝2戰個陣已經用緊同日本作戰

雖然唔係幫香港，但我爽了

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

點解香港唔可以

幾萬架？
可唔可以先查wikipedia先上黎發表偉論

其實F16都已經喺幾舊嘅機款

好難講 台灣好多人想發大財
仲有好多所謂「理性中間派」

到打仗就量產咖啦
好似以前二戰蘇聯整坦克

我都好想知F22點解係失敗作...

你知唔知整一架四代機、五代機有幾複雜？
同埋你會量產美國一樣會量產，美國軍工業遠比中國強大
自己查下F-35產量多過J-20幾多，F-16多過J-10幾多

屌, 原本香港都夠錢買50架

會賤賣俾中國去發大財

太貴

其實一路都取代緊
不過F-35舊年先開始量產緊
仲要供埋貨俾盟國
係無咁快可以全面取代其他第四代機

F16仲有排玩
夠平可以買多幾部
平時守本土領空飛F35太貴

守國土係用F-16好, 慳燃料

無大陸講到咁窮，好多電子野台灣制造，以前F104星式戰鬥機美國都將非重要性電子零件外判比台灣生產

有人計過，香港倒水落大白象工程既錢可以裝備一支美式裝備防衛軍十年

屌，香港有錢但d年青人租樓都租唔到，台灣人工低但租屋都租得掂

Sad but true diu

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

中共維穩：今星期開始吹緊咩風, 打緊咩主意?